\documentclass[10pt,a4paper,sans,colorlinks = true,urlcolor = blue]{moderncv}
\moderncvstyle{classic}
\moderncvcolor{blue}
\setlength{\hintscolumnwidth}{2cm}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[scale=0.9,top=1cm]{geometry}
\usepackage[french]{babel}
\usepackage{fontawesome}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{datenumber,fp}

% Compute age

\newcounter{birthday}
\newcounter{today}
\setmydatenumber{birthday}{1997}{06}{28}
\setmydatenumber{today}{\the\year}{\the\month}{\the\day}
\FPsub\result{\thetoday}{\thebirthday}
\FPdiv\myage{\result}{365.2425}

% set command to \faGitlab from fontawesome
\providecommand*{\gitlabsocialsymbol}{}
\renewcommand*{\gitlabsocialsymbol}{{\scriptsize\faGitlab}~}

\name{Térence}{Chateigné}
% \title{Stage de fin d'étude}
\email{terence.chateigne@posteo.net}
\homepage{terence.cloud}
\social[linkedin]{terencechateigne}
\social[github]{cterence}
\social[gitlab][www.gitlab.com/terencech]{terencech}
\extrainfo{\FPtrunc\myage{\myage}{0}\myage\ ans - Permis B}
\photo[64pt][0.4pt]{profile.jpg}

\begin{document}

\makecvtitle

% ===========================================

\section{Expérience}

\cventry{Février 2021 Aujourd'hui}{Site Reliability Engineer (Stage de fin d'études - 6 mois $\rightarrow$ CDI)}{Padok}{Paris 8$^{\textrm{\tiny{}ème}}$ (75)}{}
{Provisionnement de ressources Cloud (AWS, Terraform), gestion de clusters Kubernetes, configuration de CI/CD (GitLabCI)}

\cventry{Août 2019 Juin 2020}{Développeur Full-Stack (Stage - 6 mois $\rightarrow$ Freelance - 4 mois)}{Pricemoov}{Paris 2$^{\textrm{\tiny{}ème}}$ (75)}{}
{Développement web full-stack (React.js, Django, PostgreSQL) sur une plateforme de pricing dynamique}

\cventry{Avril 2018 Juin 2018}{Développeur Full-Stack (Stage de fin de DUT - 10 semaines)}{Idemia}{Issy-les-Moulineaux (92)}{}
{Développement d'une application web (JQuery, Node.js) et mise à jour d'une application d'enrôlement biométrique (C\#)}

% \vspace{-0.2cm}

% ===========================================

\section{Formation}

\cventry{2018 - 2021}{Diplôme d'ingénieur}{Université de Technologie de Compiègne (UTC)}{Compiègne (60)}{}
{Génie informatique - Filière systèmes et réseaux}

\cventry{2016 - 2018}{DUT Informatique}{IUT de Villetaneuse}{Villetaneuse (93)}{}
{Option Mathématiques avancées - 2\up{ème} de promotion}

\cventry{2012 - 2015}{Baccalauréat scientifique}{Lycée Camille Pissarro}{Pontoise (95)}{}
{Option espagnol langue européenne - Spécialité mathématiques - Mention bien}

% \vspace{-0.2cm}

% ===========================================

\section{Engagement associatif}

\cventry{Juillet 2019}{Réalisateur}{Junior UTC}{Compiègne}{1 mois}
{Migration d'un site administrateur et d'un serveur de mail pour l'association UTC Alumni (Linux, PHP, MySQL, Postfix)}

\cventry{Février 2019 Juin 2019}{Développeur}{Imaginarium Festival}{Compiègne}{4 mois}
{Développement du back-end du site web du festival (Node.js, MongoDB), participation à l'exploitation du festival}

% \vspace{-0.2cm}

% ===========================================

\section{Compétences informatiques}

\cvitem{Containers}{Docker, Kubernetes (Certification \href{https://www.credly.com/badges/04f923cf-c659-45e0-a3bb-86c1ffd5ed37/linked_in}{CKA} obtenue le 12 juin 2021), Helm}

\cvitem{AWS}{EKS, EC2, RDS, CloudFront, S3, KMS, Secrets Manager, SQS, SNS, Lambda, API Gateway}

\cvitem{CI/CD}{GitLabCI, GitHub Actions, ArgoCD}

\cvitem{Monitoring}{Prometheus, Alertmanager, Thanos, Grafana, Datadog, Sentry}

\cvitem{Logging}{ElasticSearch, Fluentd, Filebeat, Kibana, Amazon Cloudwatch}

\cvitem{Systèmes}{Windows, GNU/Linux (Ubuntu, Pop\_OS!, Arch, EndeavourOS)}

\cvitem{Prog.}{Python, Go, NodeJS, Terraform}

\cvitem{Web}{HTML/CSS, React.js, TypeScript, Django}

\cvitem{Data}{PostgreSQL, MySQL, MongoDB, Redis}

% \vspace{-0.2cm}

% ===========================================

\section{Langues}

\cvitemwithcomment{Anglais}{Fluide, niveau C1 validé à l'UTC}{Certification CLES B2}

\cvitem{Espagnol}{Courant, niveau B2 validé à l'UTC}

% \vspace{-0.2cm}

% ===========================================

\section{Centres d'intérêt}

\cvitem{Sport}{Tir à l'arc, cyclisme, skate}

\cvitem{Hacking}{Challenges (\href{https://www.root-me.org/Diluvio}{Root Me}), RaspberryPi, cryptographie, protocoles et failles de sécurité web}

\cvitem{Tech}{Outils DevOps, cryptomonnaie et blockchain, construction d'un cluster Kubernetes autohébergé}

\cvitem{Loisirs}{Lecture (littérature classique/policière/fantastique/technique, biographies, mangas), jeux-vidéos}

% ===========================================

\noindent\rule{2cm}{0.4pt}
\smallskip

Ce CV a été écrit en \LaTeX{} et généré par \href{https://gitlab.com/terencec_homelab/ci-cv}{GitLabCI} le \today.
	
\end{document}
